有冇手足掛住CU陳敏之？

黃敏之

冇呀

掛住ak哥

絲打

遙遠的他 不可以再歸家
我在夢裡卻始終祇有他
可知我心中的說話
熱情並無變
那管它滄桑變化

孟加拉效應